其實而家香港所有屋苑居民都畀嗰啲保安狗監視欺凌, 仲有乜人生樂趣？

保安狗都係退休狗, 當你哋業主唔係嘢！

出入都要睇佢哋面色, 仲隨時放狗入嚟打你哋拉你哋！

將來大搜捕, 就會係啲保安狗帶人上去捉你哋殺你哋, 搶劫你屋企！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考